##Aplicación sobre el clima dada una Ciudad y País determinado

Una vez descargado, por favor correr el comando ```npm install``` para instalar las librerias necesarias

##Ejemplo para ejecutar la aplicación

```node app -d "Merida Venezuela```